可唔可以一齊出黎一次

Poly嘅手足仲等緊我地
求下大家 我單拖都照出
理唔到咁多 人多就有機會
我接受唔到呢刻仲可以嘻嘻哈哈若無其事
Please

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

出左，小心d
記得留返條命，見好就走

包b你都要小心
煲底再搵你

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

多謝你

Up

Glue巴